蕎麥麵通常配咩食?

想煮蕎麥麵
但諗唔到有咩餸食

牛油果

凍定熱

天婦羅
唐揚

凍

要買

芝麻

氣炸鍋

紫菜

荷蘭豆

糖心蛋

山藥

飯 認真
蕎麥麵炒飯
ho味

牛歡喜

牛蒡

天婦羅

外賣天婦羅?

煎釀三寶

吉列豬扒

煙肉bigmac

凍 > 鼓油

再加麻油

蕎麥蒸餃,泡菜,白肉